呢個算唔算係一個黑警嘅清算名單？

全部都好似黑社會咁,冇一個個樣係正氣嘅.

點算 你話佢地仲攞唔攞獎好

個個賊眉賊眼

唔係攞咗喇咩？

恐怖分子通輯名單

，EE。。。EE禁制令。。。

仲有下年架嘛

上年個獎依家每日坐喺警察部開記者會嗰幾個都有份拎.

成班恐怖組織份子啦

其實英勇章又唔關事嘅

通緝犯名單咁樣

有得清算先喇
人權法今年國會過唔過到都未知
一齊打好國際戰好無？

我哋輸嘅話依家嗰班黑警都會拎英勇獎章.

禁制令

告佢違反

現役藍衫真係10個有9個都支那仔樣

唔刷鞋冇位上
刷得鞋實係黑警同流合污

散仔升到盡咪又係雞仔餅

推爆佢！